有冇爸打試過用goat買鞋？

琴晚用apple pay 俾左錢落左order
今朝俾個email 嚟order canceled due to a problem processing your payment.

想問下有冇爸打知香港係咪唔可以用apple pay 俾錢同要點俾？
試過直接入master 卡都唔得

PayPal 比？

你直ship定轉運先？
家陣轉左用ups慢左好撚多
舊時用DHL最少快兩日到香港

佢個app直接用我iPhone 個apple pay俾
不過自從俾佢cancel 左之後就咩方法都唔得

直

對鞋而家個價高過你買果陣?

試下轉ac 可能當左你scammer

直接申請多個ac用